爆舖唔係問題 最重要係文宣!!

見到有幾位巴打都有講返類似既PT 都係話咩舖頭應該裝修
咩舖頭唔應該裝修
我諗暫時有幾樣共識

除非發生額外既野 否則唔會再幫新既舖頭裝修

首先我地要諗翻我地幫唔同舖頭裝修既初衷係咩先?
美心期下:元氣 東海堂 美心... 呢個係針對美心創辦人長女伍淑清支持逃犯條例 打壓中華基金學校學生罷課 連埋何超瓊上聯合國抹黑香港既示威活動。 其實呢啲人就典型既唔撚死會阻住社會進步既人. 雖然其後佢自己有出黎做澄清話唔係代表美心集團, 不過呢啲姐係廢話。你做得個個POST 有嗰個身份, 有得鐘意就代表, 唔鐘意就唔代表既咩?

狗鐵/ 黨鐵
一開始個個手足就算點樣趕都好, 比狗追都好, 都會買單程飛, 個個擺低晒散銀.
甚至有狗隻係狗鐵範圍內放TG, 有市民會自發去做清潔.
但後尾因為人民日報講兩句就淪為狗隻既私人交通工具, 休憩處.
有示威遊行就封站, 停線.

中資舖頭/公司
小米, 中銀, 金拱門….呢個好簡單 無須多講
但值得思考既位就係, 如果純粹因為立埸唔同, 我地就破壞。 其實係國際層面係好難會認同。 我地可以做既野係不合作運動, 罷買: 入去打機, 溫書, 坐成日, 呢啲係完全冇問題. 但係如果因為人地唔同我地立埸就破壞,咁同我地口中既藍絲係冇分別. 正如如果有黃絲舖頭話支持學生哥, 咁藍絲廢老就入去打爛野, 咁我地會點講佢地?

福建集團
360, 一大堆既酒樓..
呢個我覺得基本上就係核彈都唔割
福建佬做既野簡值人神共憤, 不斷有黑社會, 刀手去襲擊市民, 咁我地去幫佢地裝修下都係禮尚往來姐. 值得留意既位係小心用火魔法會波及到周圍既舖頭同民居, 同埋打爛晒啲野, 如果有對家偷野會比人入晒我地數。

另外有啲好重要既舖頭要做好功課先諗去唔去裝修, 就係特許經營權既舖頭.
今日其中一間黃絲一芳因為FB PAGE 多人FORWARD 所以大家知道, 但其實可能更多間相同背景既黃絲舖頭因為咁而比手足裝修左冇講我地唔知就真係誤會.

平心而論, 其實一間舖頭要完全唔關中資事係好難, 好似今日黃絲一芳個老板咁講, 就算佢係支持手足, 但佢啲食材咪一樣由大陸入口, 咁條數又點計呢?

公共設施
交通燈, 政府大樓, 綜合大樓…
呢幾樣其他手足都有講
最主要係會影響到自己人, 同埋其實好多政府大樓入面翻工既都係支持我地既手足, 唔一定係政府既就係代表七婆.

最後係最重要既野, 亦都係一直以為點解我地呢個活動可以持續到既原因, 就係文宣。
其實我一直都幾佩服班狗既就係佢地每日記者會都可以諗到咁多歪理去合埋化佢地既行為, 雖然比我地恥笑, 但誠然對於支國, 藍絲, 廢老同港豬其實係好有用。 講真唔係個個人都時間或者心機每日去睇新聞同FC, 好多都係聽一兩句或者睇個標題就算, 例如我老母琴日竟然可以同我講黑警開槍打個手足既膞頭ONLY, 唔係好似我地所講既咁。 係, 我知道係好戇尻, 但冇計, 咁新聞真係咁報, 因為咁開槍既輿論又低左.

所以我地無論做啲咩, 我地都要做好文宣去解釋我地既行動。
唔需要全部解釋晒, 淨係解釋啲公眾最關注既事項就得。
好似今日我經過中銀, 有個呀嬋係到鬧啲人打爛銀行搞到佢攞唔到錢。 我即刻就停低同佢解釋發生咩事, 點解手足咁做。
有人鬧話我地破壞黨鐵, 影響交通。就話之前無論點樣破壞第二日都修復到, 今日係因為政府特登停黨鐵運作, 企圖放大示威者對市民既影響, 令人民分化。
因為我地破壞咩舖頭, 個原因係咩, 其實佢地真係唔會知。
佢地見到既野就係唔同舖頭破璃爛晒, 貨物周地都係, 有舖頭比火燒。
所以解釋背後既動機, 原因係好重要。

做法不完美 可接受 但值得改善
呢個態度先係我地應該要學同做到

光復香港 時代革命

所以咪話唔洗解釋晒
解釋重要既野就得

好似今日班狗出黎講休班警比人打
有記者問佢: 片段我見到係該名休班警揸車沖向人群先
比你估下佢點答?

狗:呢啲你唔洗理. 個重點係暴力示威者既暴力行為

當然我地唔洗解釋得咁柒
但文宣返最重要既野就得
例如交通 福建

Pish

pish

PISH

幫手推下！
(文宣) 黑裝修！紅裝飾！黃幫襯！藍罷買！